由于没有具体数据，而且对于大数据方面的内容没有研究过，我在这里给出我的一些想法
首先要选取训练样本，如选取10000个商家，对商家进行分类，定义n个label，每个label对应一种商家类型，如水果商家，日用品商家等等，还可细分，
进而对商家样本进行训练，从而能够保证测试的商家能够预测为对应的label以便后续为特定买家推荐；
训练好商家label后，选取买家样本，如50000个，根据买家行为对其进行分类，分别对应上述训练好的一个或多个label，然后进行训练，训练好后，进行测试
测试时，得到买家label，从而可以将此label对应的商家推送给该买家。
买家之间可以进行一步相似度计算，当相似度大于某阈值时，则认为两者兴趣相似，则可以合并两者label，从而将对应商家推荐给二者。
在数据上，可以将商家和买家的数据设置为矩阵或多维向量的形式。
